太古巴打唸咒 擊退黑警

太古巴打好波

呢到係咪防線
呢到係咪防線
呢到係咪防線

仆你個街我宜家成個腦都係佢把聲

以為lag機

可唔可以過去嫁？
可唔可以過去嫁？
可唔可以過去嫁？
可唔可以過去嫁？

Backup

成個腦都係佢把聲

屌你 把聲又幾好聽

#請廣傳

香港人俾政府恰到上心口！
「反蒙面法」有機會聽日立埋
如果你連三罷公投都唔表態
你 註定輸一世！

公投截止日期：10月11日中午12點

The Government treat all HongKongers as nothing and they also want to pass the anti-mask law to tackle protesters.
It is time for us to speak up! Let’s give your opinion on performing general strike.

Deadline: 11 Oct 2019 1200 HKT

公投傳送門：

痴撚線 好撚癲

到你啦阿sir

呢到究竟係咪防線呀？？
我好辛苦呀！

蒙面法前 班狗帶晒同一款狗罩？？

師傅講野幾時變得咁簡潔

到你啦阿sir呢度係咪防線

可唔可以過去架

可唔可以過去架?

呢條係咪防線
呢條係咪防線
呢條係咪防線
呢條係咪防線

(轉身換人)好到你啦呀sir
呢條係咪防線
呢條係咪防線
呢條係咪防線
呢條係咪防線

屌你把聲又溫柔又好聽
而家成個腦都係你把聲

建議用咁既音量同語氣 係咁叫口號 叫撚到佢有幻覺

好癲

可唔可停